我的天是灰色 我的心是藍色

學友學友永遠支持你

我的天是灰色 我的心是藍色
觸摸著你的心 竟是透明的

你的悠然自得 我卻束手無策
我的心痛竟是 你的快樂

其實我不想對你戀戀不捨 但什麼讓我輾轉反側
不覺我說著說著天就亮了 我的唇角嘗到一種苦澀

我是真的為你哭了 你是真的隨他走了
就在這一刻全世界傷心角色 又多了我一個

我是真的為你愛了 你是真的跟他走了
能給的我全都給了 我都捨得
除了讓你知道 我心如刀割

我愛黎明 我愛黎明

真心英雄